究竟上莊有冇可能爆四

成日見到啲莊員
一日到黑都要開會搞function
完全冇時間溫書/做自己嘢
所以好好奇究竟有冇大神可以同時兼顧到
利申:毒柒冇份上莊，亦都爆唔到四

見人上莊3.8幾

小妹冇上2.幾

所以上莊一定過3

on9先上莊

大把
我見過，我真係見過

犧牲睡眠咋嘛

問莊員攞答案然後爆四基本啦

其他莊員可以 自己唔得
因為你要做埋佢嗰份人地先有得專心讀書